# Geometry
Демо-библиотека с такими возможностями:

- вычисление площади круга по радиусу;
- вычисление площади треугольника по трем сторонам;
- проверка на то, является ли треугольник прямоугольным.
